［世界末日？］各地區超市係咪都出現短缺？！

朋友講d 公仔麵 罐頭 米都冇哂
即刻落樓下間超市睇 個貨架真係空哂
睇黎手持午餐肉就有西屌既日子好快來臨

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

詢眾要求連猪要着返條褲仔
我份人就好民主嘅 聽大家話！

香港人與醫護同行

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

樓主有幾多罐午餐肉？我唔夠錢買得十罐

唔好意思阻大家少少時間但事關重大，請廣傳懇求大家盡快無限期三罷

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服「要死一起死」

其實午餐肉冇咩用 屯其他乾糧/有營養既食物好過

食白飯

HKTVMALL仲有好多野買
唔急都可以搵光時

手持午餐肉好有用

我買得十罐閪咋屌
俾人搶哂

你肯定？ 去睇下罐頭類仲有邊樣邊樣有貨先啦

實質自治 廣場制憲
香港獨立 唯一出路

去沙田大圍啦，多撚到仆街。九龍灣都係。貨源充足，只擔心巴打唔夠錢。加上假後，好快一車車貨補架，跪求巴打趕快幫襯幫手去貨，功德無量。

平時定時定候都會入箱午餐肉